Charlie Brown Jr. - Na Palma da Mão

(afinação D A F C G D)

(musica inteira) F A#

Licença aqui rapaziada que eu não vou jogar conversa fora
Tá de chapéu quem pensar que eu tô chegando agora
Não sou dono da verdade só vim pra te dizer
Que prevaleça a humildade e o proceder
Bate na palma da mão - salve rapaziada
Bate na palma da mão - se liga na parada
Bate na palma da mão - salve rapaziada
Bate na palma da mão - conexão baixada
Salve a família que canta, que trinca, que chega chegando e que fecha com nóis
Pros aliado lado a lado que conhece a voz
Um salve pra toda a rapa
Um salve pra família viva os original
Salve salve minha gente, viva todas as quebrada
Um salve pra baixada e rpa família Charlie Brown
E não se esquece que os esperto anda pra frente
Em linha reta e boca fechada
Pra não erra, pra não paga rajada

Pois malandro verdadeiro dichava um do bom e na geral só deixa o cheiro
Meu povo qué emprego com dignidade e é tratado como marginal
O tal motivo de nóis tá sentado no canal
Pow, pow, pow no sistema
que de braços cruzados
nos obriga a viver nesse dilema
Respeito todo mundo que me trata com respeito e tal
Salve salve mulecada que ainda tá com Charlie Brown
Porque o malandro verdadeiro sabe que o respeito
Vem na frente do dinheiro
Então
Olha a família que chega chegando
Que canta que trinca que fecha com nóis
Os aliado lado a lado que conhece a voz
Porque a humildade vem primeiro
A família é grande eu tenho irmão no mundo inteiro
Então
Bate na palma da mão.....

Sou como sou, estou muito bem assim
I'm a Hustler baby
Do you know what I mean?
chorãoskatevibe.com.br
Eu faço minha festa no estilo Puff Daddy
Tipo do lunático que faz acontecer
Sou que fiz, sou quem faz, sou quem vai fazer
Na minha rua aí não tem caroço
A quem eu amo eu não dou desgosto
Filha da Puta a vida dá o troco
Eu sou pacato mas sou muito louco
Bate na palma da mão...

----------------- Acordes -----------------
A# = X 1 3 3 3 1
F = 1 3 3 2 1 1
